做過幾分鐘封面搭著寧波車

我共你去到最遠也只是友情

乜事？